痴撚線 原來進擊的巨人咁多圖係跟住meme畫

尾二果張左邊 成個saul goodman咁樣

又真係

因為作者真係跟住Saul Goodman 畫

唔講唔知

笑撚死

真係唔知

究竟Better Call Saul完先定巨人完先

BCS下一季會係最後一季

仲有呢個

而家先知

好撚正

好搞笑

搞笑

好正

好可愛

有冇人覺得第一張好似689

痴線
明明套野咁撚沉重

第一次睇呢張已經覺得熟口熟面

好鬼得意

有冇more

摩牙

咁幽默
套嘢明明咁沉重

次次封面都惡搞

完全無留意過

係唔係真嫁，定咁岩渣?

估唔到咁多人唔知 明明通常一有就有人講
我記得唔止咁少 應該仲有

屌

咁多次都咁啱就一定係有意架啦

saul goodman
有冇人可以揾返晒啲名人巨人出嚟
咬斷艾倫隻腳嗰個胡鬚佬都好熟口面

估唔到，唔知仲有沒多d

記得有前田敦子

之前追開記得有人投起過第一張
但三笠黑人問號嗰張真係冇留意過

諫山真係好鍾意權遊
96話

110話

真

屌唔講真係唔覺

果然係神作

三笠黑人問號果張係同人

唔講唔覺

發現新大陸 真係喎講唔覺

圖6有少少格鳩硬喎

好正喎
應該唔止咁少

開頭已經玩AKB48啦

(似前田敦子果個,明明未變巨人前係男人嚟)

最尾果張三笠黑人問號係同人圖，畫師係lolakasa

btw佢啲畫好靚

lm

磨牙

呢個跑連豬係黎自進擊的巨人122話

原來巨人係跟真人畫

唔怪得有時見佢D畫好熟咁

唔怪之得咁熟面口

最勁係原來冇乜人知

好似話諫山創好鍾意睇Better Call Saul 同 Game of Thrones

三粒bb

諌山d幽默感好正的。兵長三笠呢d都比佢畫到好有喜感。

好得意

神作

better call saul巨人

咬咬下你然後：go get a lawyer!

進巨真係好正

有啲都唔算太似。不過有一半就擺明跟住畫

擊人都係

咁都唔會俾人告，之前校園默示錄出個裴勇俊就已經停播，最後搞撚到人心臟病死

好q

唔係drake 係better call saul
仲有game of thrones

重有梶裕貴同石川由依

你地出晒d source 作者下次抄咩橋好

的都係

其實啲人見到自己樣嘅巨人畀人斬頭，心情係點樣都唔知好嬲定好笑

勁

wow...

畫呢啲就咁撚好功力
畫主角團就認撚死人

真
睇到權力遊戲果張真係笑左
咁得閒畫曬咁多個

進擊的巨人世界第一
只要艾倫成功滅世的話

邊個位認唔到人

依家佢寫嗰班左膠真係寫得好到位，睇到個人勁燥
希望創哥唔好寫個大愛結局出嚟，我會好撚失望

依隻似家入レオ多D

HKACG meme見到

最出色嘅喜劇往往令人笑中帶淚

Mikasa 個張係邊度有第幾話？

宜家先知

同人黎

同佳icon

妖笑𠹌咗

啲meme唔係講咗好耐啦咩
不過啲人真係第一次見

第二張有啲格硬黎，唔多似

會唔會又炎上，話佢抄人

之前試過唔少次，炎上事件係畫師既圖
人物，姿勢，衫之類同真人相似嘛

點解咁得閒搵

練山創: 跟前輩學嘢姐

袁生成日都將屌鳩佢既人加入粉俠傳
應該差唔多feel

猿狌原來仲有畫粉俠傳
真係失敬

阿妮

唔撚怪得熟口熟面

meme?

真係有人睇架

冇睇 俾袁生呃左入去 睇留言先知

老老實實，要畫咁多巨人，手邊有邊d相就畫邊個架啦,好正常

應該係historia嚟喎

有買單行本就知個作者鐘意玩膠

俾巨人耽誤左佢搞笑才能

難怪諫山創畫完巨人後想畫黑色喜劇漫

點睇都似Historia啦

佢個畫風沉重又黑暗但又會玩呢d野
成個反差感好正 黑色幽默

權力遊戲4個字都要簡寫...

跟返張memes咁咪姐係本身搞緊Gay?

謎底終於解開

細細個就聽過依套嘢

第一張會俾左膠話racist

磨擦力

叫開力戲

佢其實搞笑底，有集講艾倫去到那個時期（中二病）

CLS
勁過海賊王藏熊貓

莎夏本身都係搞笑角色啦

不嬲漫畫家都會參考真人嚟畫
你google荒木飛呂彥、井上雄彥同冨樫參考幾多先

咪係，成日話認唔到啲角色，個個我都認到喎，話認唔到嘅人係有眼疾定弱智？

創哥

呢part笑到我

痴線 Saul goodman 巨人

而家好緊張結局係左定右

巨人最好睇係 無論左定右

都情理兼備

唔係得對錯咁簡單

女神

有時啲人兩個字都簡寫
覺得真係好撚誇

巨人一開頭 認唔到 就正常的
後期畫功進步左好多
已經唔會有依個問題

上面已經有柒頭諗唔到阿妮定historia啦

認

點解豬=陳同佳??

係真係難認 唔係成日睇認唔到好正常

就係因為隻豬走甩咗 間接搞到ymir變巨人 令到之後嘅事發生

屌那星進巨

就嚟屌你老母都要講做屌母
乜到簡稱真係好撚on9

好撚on9=好9
簡稱=簡

發現一個有眼疾或弱智

你做咩啫 係畫得似

痴線，抄到咁都無人告佢

唔係因為佢都唔會世界大戰發生

咁要追番巨人黎睇，剩係睇左第一季

後面既故仔完全係幾何級展開
好撚好睇

快啲睇啦
只可以講完全唔關咩人類對抗巨人事
已經講緊政治嘢
一撚定要睇嘅，如果收尾收得靚就真係神作

動畫跟唔跟得足原作??

算跟得足
如無意外嚟緊秋季動畫會出final season
漫畫創哥就話只係淨返5%，應該會動畫同漫畫一齊完

趁依家快啲追返之前3季啦
好睇到你唔信

丫屌...netflix落左架既...

去到後面個個角色都好有魅力

睇到最新嗰兩三個chapter，已經完全唔覺
越睇越嬲
只可以話創哥好犀利
寫班大愛偽善撚寫得好到位，成班259殺自己人最叻
成班為咗自我感覺好啲
對住敵人就話屠殺是不對的
對自己人就個個落手落得幾果斷
睇到燥

艾倫有依班所謂嘅同伴真係慘

我相信創哥能力
結尾一定令人滿意

光頭仔真係最深刻
殺自己友仲撚勁過斬巨人
我都睇到好撚嬲 左膠完未
你地一開始打唔係就係為左要咁咩

其實一開始女巨人 我已經覺得好好睇
點知依套野愈後愈好睇 真係好撚癲

我覺得創哥咁樣寫 104期係唔會有好結局

仲要係同敵人合作屠殺自己人
賈碧射鳩弗洛克
韓吉：做得好！

果度都睇到好緊張
之後未開故以為好似d皇道漫咁 女巨人會係mikasa
個髮型又差唔多（當然睇到一半就知唔係 ）

而家重睇緊
本身睇無乜野
但而家我已經知道晒成件事既角度黎睇
萊納D表情真係世界級

唔係一開始已經諗晒先收尾係唔會畫到D咁撚痴線既野出黎

從安妮同讓嗰啲說話，同埋成個故事
其實都睇得出創哥係好唔鍾意大愛偽善依啲人
就放長雙眼睇成班259點死

不過如果最尾係大愛結局真係會好撚失望

死左膠成班去死啦屌
不過愈嬲愈証明創哥勁

同時間妮妮一心都係想返去見爸爸
好乖女好慘

安妮同讓我覺得可以留低
其他唔該全部同我死

Btw好彩講兵長重傷
唔洗睇佢屠殺自己人，仲有啲幻想空間，希望唔會連佢都變埋左膠

Aggar
仲有5%大概6集多少少
好多野都未講晒好唔捨得

韓國人玻璃心啲

進人？🤓

成個馬萊篇都唔多好睇
諫山玩得太大
咁都唔爛尾就真係神

咁鋼鍊點算？